今日LSGI2961成份Online Exam毫無保留地po上Chegg嗰幾位同學入一入嚟

你哋可以出返去啦
下年retake見

yeah
retake lu

搵我咩事？

都冇證據係我做